港澳辦，中聯辦不斷打飛機，只係比人睇到佢地真係冇權

有權就不會需要鳩up
連少數派都唔出黎撐了
兩辦已成condom

有料唔駛講野，打晒飛機

所以佢而家搞緊政變奪香港政府嘅權

中聯辦港澳辦根本就柒左
港共唔敢得罪咪夾硬一齊兜囉
成件事根本就柒到唔敢睇

真係咪埋眼唔睇都覺得柒

從來無聲狗先至係咬人咬得最甘
日日吠嗰啲全部都係小狗

所以如果佢今鋪咁樣7左都過到關, 3年內香港一定一國一制

立法會一定要過半
就不敗了

兩辦點拉郭榮鏗，我真係想睇，告非法宅結我就信，cls支辦收皮啦，this is hkg

最巴閉都係司法覆核

倒返轉我地有無得send信俾中央政府
同佢講兩辦想越權獨立?

中聯辦

應該係釋法不過會變天

你上訪北京啦

香港獨立 廢憲建國:

夠彊咪洗頭艇運上去大陸

真係想知特首依個位除咗葉劉仲有邊個想做

係，都係果幾味

有料就做左野啦淨係識口遁
慌唔係諗緊點砌生豬肉咩

成個政府跪低大洗牌，民主派畀人拉晒仲喺度打埋啲飛機文？我夠知佢冇權啦，但係同槍桿子出政權嘅極權政府講道理，樓主你會唔會太過天真？

七國咁亂，克仔強同曱甴平都粒聲唔出，似乎真係群紅（豬紅）割據緊。唔知而家香港係落咗喺邊派手上呢？

咁咪歸隊囉

要逼佢釋埋法 而唔係意識形態上干擾 要等全世界對一國兩制嘅希望幻滅 外國撤資 咁先係真正做到攬炒

條7頭零真係上面惡慣, 未浸過洋水見識下出面, 岸99整陀屎出來

人地10字架都拆得

換官算唔算權?

佢真係當香港人Lulu咩

準備緊被嫖娼

啲大陸狗官全撚部都係咁,以為喺上面可以9up打橫行冇後果,嚟到香港都可以一樣玩法

應該係嗰條寶寶龍

其實佢地老頂維尼咪又係牛屎小學雞

一鳩吹成個政府即刻盡全力做野都叫無權

你真on9,佢地一直操控緊成個港共政府
咁都叫無權？定係你唔知咩叫權？

無聲狗先得人驚
幾時聽到芝娃娃會咬死人？
反而俾大狗嚇嚇下就死

啱啱劉細良都係講呢點，而家急嘅係中共

越嚟越無棋先要由幕後行出嚟

係
跳跳紮

一定唔係直接操控
唔係而家使乜搞咁多野充權

咁都唔係直接

先定義咩叫直接先

無聲狗先吠死人啫

岩呀
支持人大出黎釋法
中聯辦有全面管治權同監督權

好難講
可能真係把心一橫玩大佢呢
今舖真係難分真與假

佢搵支槍指住林鄭個頭話：唔dq 議員就殺你全家

咁都唔算直接操控的，因為最後簽名的係林鄭

林鄭有自由意志唔簽

中國官員要直接坐喺禮賓府簽文件先叫操控~~

Trump都日日Twitter 打飛機

其實都暗啞底操控左咁耐
成個支共政府都已經聽聽話話
點解唔繼續係背後操控 咁肉酸走出黎打開口牌有咩著數

我都想知

一齊給予中囯技術
#letskillchinese

建宗，仲有騰華

好耐未見過咁柒
是但炒9一條友都仲好

唔知香港啲有錢佬而家有咩感受呢